創科局長拒絕透露可重用口罩生產商及來源地

肯定係中國制，可能仲係武漢

駛左幾錢？邊個批 邊個收？

買野都睇產地啦
免費既仲要唔知產地 同自殺有分別？

越唔講大家越清楚咩事

用納稅人錢買㗎喎

中國制咪中國制，有咩好隱瞞
除非佢自己都覺得中國制有問題

屌你老母
你以為係自己私人um錢送俾香港人？
用我地既稅金高價買返黎架仆街

做依啲野都咁柒鬼鼠驗下腦啦 屌你老母

求source
想share

銅芯抗疫口罩邊度製造？

隔離post搵到邊度造啦

推

小粉紅出黎, 中國造好羞恥咩, 傷 14 億人民心!

又鬼鬼祟崇全方位賣港

地球製造

晴朗

唔好用啊，大陸㗎

姐係支那啦

唔講咪即係中國製

On撚9 納稅人比錢買都唔知得來源地

thanks!

又送錢比中共

又唔係咁講
港共反而係唔敢講唔係靠祖國
如果係mic
一定第一時間衝出黎奶

港共話由創科局派

我仲以為係由香港科研出嚟既

原來唔係架？

支那製？

可能台灣做

嚴重自卑嘛！！

操你媽香港政府, 支那製好得失你咩唔講得

用武漢人體做原料

弱智

大把野都中國制 想避又避得幾多啊
只要唔係武漢驚閪咩
只不過佢咁做就真係 佢自己都知咩料

又係既 台灣做好似仲大獲

支那武漢

屌你老母你用自己錢整就話可以唔講姐！！！！

點解唔講得
中國好失禮你呀

咁講, 又真係可能係台灣製

仲有一次性果啲呢？最近某國出口啲口罩係咁俾人彈回頭

點解可以唔講？

到時攞完DOM落街

唔係話東南亞咩

唔講咁多
揾人送兩個俾k kwong驗吓先啦

Made in PRC有咁難開口？

推呢個
又諗住種票

研發同生產可以唔同地方

其實講係中國制都無咩問題 就算咩地方制造 最後用唔用由市民決定就得

即係中国製啦屌

心水ching一陣原來係台灣/美制你叫班藍絲點用又無得比中資賺，官運都無埋

米又係大陸

Made in China

薛永恒承認，政府未曾就今次全民派口罩招標，他更以確保供應為由，僅指口罩有在東南亞地區生產，拒披露生產地。

立法會議員郭家麒批評，政府連生產商亦不肯透露，令人感到有利益輸送，「幾億係公帑嚟，唔係林鄭私己錢」。他又批評，薛永恒稱要保證供貨拒披露生產商地點是將黑箱作業合理化。

資訊透明？！枉叫自由港咁多年，港共一年唔洗就睇穿曬啲底牌

MIC都唔夠膽答

即係又幫支那食死貨啦

明報今日賣係香港及東南亞製造

似係揾咗自己友供貨
驚俾人屌利益輸送

俾著係外國製造或者香港製造都大大隻字同人講啦……
唔講咪即係mic

你估政府無你資料咩
仲有你貼個條link係終極左膠偽善撚黎，詳細自己google

未必係NIC, 但肯撚定有枱底交易利益輸送

係中國製：香港人就唔會買
唔係中國製：即係中國野唔掂，要買外國野
講唔講都死

咁撚多個口罩肯定係自己友利益輸送啦, 班港共狗官邊會咁好死真心幫香港人？

無興趣拎

咪係 同埋去郵局拎咪一樣要登記

唔寫邊度製造=中国制造

呢個係常識

同埋個網可以幫額外5個人登記，呢5個人可以唔洗同住，咁同種票好似無乜關係

是但啦

拎！
俾區議員當蛇齋餅糭派又好, 打國際線又好

擺明幫大陸接貨

有另一個post唔係話東南亞製咩
個post有明報source

D狗夠係我地俾錢養啦.
咪又係咬番我地.

得一個地方喺唔講得嘅啫

唔知會唔會加咗晶片添

有咩唔公開得
有必要咁秘密？

用tax payers 啲錢可以唔公開？

泄乜春資料
好on9
政府有曬你祖宗十八代資料啦
洗你比佢？

植入體內個D啱唔啱?

佢嘅解釋不能服眾，同埋非常小家，公開配方益曬全世界，全球一齊製造，做福全人類，為何不可？公開先係世界公民嘅責任，亦可大大減少現時嘅肺炎死亡率，呢啲先係正路。亦可申請專利，讓香港有此少收，點解唔做

痴9線 有乜理由唔講産地
此地無銀三百兩

係中國製造肯定會講出黎跟住話多謝乜乜乜.
唔夠膽講9成係台灣

等左個幾月冇咩事先再決定用唔用

係咪外國退返來d mask

似支那毒罩

咩產地咁唔好意思講呀？

中國製好失禮咩

送錢比支那洗

+

送錢比港共既得利益集團

A

者係中共啦

樓上話台灣似乎係

口罩係醫療物資，有一定品質要求，可以唔寫製造商產地嗎？

內地口罩都show 張假假地都系檢測證書俾呢睇，仲寫埋產地，檢測公司。港共的口罩連賣底褲都不如，至少都有標籤成份，產地及洗法

公眾知情權咁基本都冇

之前唔係話乜乜乜香港製衣廠咩，依家又唔講啦?

咁簡單既野都唔講得？

垃圾政府永遠搵香港人笨

中國咪中國囉
以為大家唔知咩

不論係私人出錢定公帑
如果個出發點係想送有用物資比人
釋除疑慮先會令人更放心

連少少background info 都咁敏感 肯定冇好野
更加證明佢唔係想幫人
間接再證明篤灰報告內容係真

海關條例，一定要有來源証

有冇source ?

中國製，知道送去香港一定加啲病毒係入面，如果戴上嘴小心啲

支那分分鐘貨重金幫強國回血

官商xx

明白曬

邊度製都擺係利益輸送

吓，而家啲官就係痴線。

【沒有免費午餐】

//提提大家，唔急用口罩，等一個月後直接去郵局攞！

1: 不用上網登記洩漏私隱。
2: 唔知又會唔會突然遺失市民資料。
3: 囗罩不是免費午餐。

只要和「選民登記册」相配對，就可以掌握到未登記的選民。以後，做甚麽，大家明白的。//

商品說明條例唔係規定要表明來源地？

有人傳: 4 layers from 海斯摩爾生物科技有限公司, and then manufacturing by the KTC Limited 聯業制衣有限公司 in Dongguan

一定要追住嚟問！

我估係台灣，
如果係中國同香港一定主動講，認屎認屁

幫支那追番少少gdp

好提議!

又話本地口罩 本你老母呀

push

咩都唔講就派俾市民?

柒科局長

諗諗吓其實有問題的，垃圾口罩拎得多等於需求大要加推，背後的中資或建制生產及代理商就可以再從納稅人的錢中獲利。這是「逆．黃色經濟圈」。
情況有如政府自作主張拎納稅人啲錢買吉野家派，不能說錢已比就支持紅藍經濟體系。🤔
最後退一萬步諗，要唔要錢都好，我自己都唔會去用行動支持一件自己否定嘅產品。 😅

Fat fat 收政府廿蚊個都唔得了

十成九武漢口罩

Unwire「聲稱」個口罩主要係喺香港同東南亞生產
未fc

Made in wuhan

可能研發唔到7左 直接買log on銅線口罩派

香港=大灣區
東南亞=海南島

唔洗講都知啦

呢個政府，入面係咪冇人智商係正常的？

pak

無產地來源，其實可唔可以報海關。

擺明係比外國退貨d口罩啦

btw照攞

邊個會同你搶？保證供貨？都6月，之前1月就話姐

搬龍門搬到散晒唔識再點講

Push

如果係外國制洗乜咁鬼鼠

肯定係新型人民共和國

追佢地交安全品質檢測報告，入面應該會寫產地來源

外國制或者香港制就會一早也文也武啦
你唔講咪又係得一個地方

都on撚9
其他國家

利益輸送

唔講即係講左

點解可以唔透露CLS

志在收集個人資料張來誘捕！

要俾錢買 一定係支那啦
無時無刻都想拎晒香港d儲備

台灣制?

笑撚死

都戇鳩
六月都來啦
邊個仲會亂咁搶你貨